祙 通常你地返著幾多次先洗？

一次

即棄

0次

正常一年洗一次

唔係落雨濕晒都唔會洗

你係咪想講「襪」呀大陸仔？

祙你老母
襪啊

點會洗呀，得嗰一對，日日都着嗰對
要洗咪好曬水

咁貴買返嚟 點會拎去洗

著襪係懦夫行為,真男人係唔需要呢D野

祙你老母

起碼操返一年

Show Blocked User - 風雨飄搖

著鞋唔著襪，大方兼老實！

洗水襪？

用完即棄

通常係公司就除 吹幾個鐘風lunch 收工著返

又借d 2用殘體

開芭蕉扇吹好快又乾爽